葵涌係大家既榜樣

敵疲我打 敵少我追

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

推！